{"type":"Feature","properties":{"GID_2":"BRA.6.153_2","GID_0":"BRA","country":"Brazil","GID_1":"BRA.6_1","province":"Cear\u00E1","NL_NAME_1":"NA","county":"Reden\u00E7\u00E3o","VARNAME_2":"NA","NL_NAME_2":"NA","TYPE_2":"Munic\u00EDpio","ENGTYPE_2":"Municipality","CC_2":"2311603","HASC_2":"NA","name":"Reden\u00E7\u00E3o.county"},"geometry":{"type":"MultiPolygon","coordinates":[[[[-38.7175,-4.1872],[-38.7117,-4.2344],[-38.7069,-4.2478],[-38.7126,-4.255],[-38.7207,-4.2799],[-38.7168,-4.2824],[-38.7171,-4.2905],[-38.7094,-4.2902],[-38.6972,-4.2831],[-38.6837,-4.2781],[-38.6999,-4.3301],[-38.6936,-4.3799],[-38.7109,-4.3841],[-38.7134,-4.3834],[-38.7133,-4.3795],[-38.7205,-4.373],[-38.7239,-4.3676],[-38.7307,-4.3662],[-38.7319,-4.3585],[-38.7385,-4.3567],[-38.7455,-4.3521],[-38.7508,-4.3408],[-38.7496,-4.3362],[-38.7586,-4.3206],[-38.7573,-4.3118],[-38.7608,-4.3106],[-38.7656,-4.3055],[-38.7956,-4.2957],[-38.7946,-4.2949],[-38.7961,-4.2927],[-38.7954,-4.2896],[-38.7894,-4.2884],[-38.7846,-4.2817],[-38.7801,-4.2805],[-38.7816,-4.2733],[-38.7872,-4.2701],[-38.7968,-4.2737],[-38.8008,-4.2724],[-38.8045,-4.2659],[-38.8023,-4.2574],[-38.805,-4.2564],[-38.8051,-4.2542],[-38.8095,-4.2503],[-38.8242,-4.2495],[-38.8299,-4.2509],[-38.8335,-4.2468],[-38.838,-4.2476],[-38.8409,-4.246],[-38.8419,-4.2394],[-38.8397,-4.2374],[-38.8401,-4.2327],[-38.8488,-4.2298],[-38.8435,-4.2228],[-38.8545,-4.1771],[-38.8033,-4.1614],[-38.8062,-4.1516],[-38.8041,-4.1446],[-38.7966,-4.142],[-38.7936,-4.1435],[-38.7888,-4.1422],[-38.7756,-4.1625],[-38.7567,-4.1572],[-38.7192,-4.1683],[-38.7152,-4.1731],[-38.7175,-4.1872]]]]}}
